有冇諗過上帝/造物主製造伊斯蘭同共產黨出黎就係要懲罰反戰爭左膠或白人

如果地球KEEP住冇戰爭
咁人類數量就會有增冇減
咁落去地球資源跟本應付唔到咁撚多人口
上帝/造物主製造伊斯蘭邪教同共產黨黑社會出黎, 就係要迫民主國家出手, 消滅呢班毒瘤, 達至良幣淘汰劣幣

但係而家地球人極撚崎型, 良幣竟撚然反對淘汰劣幣, 仲要不停搵各種藉口保護呢堆劣幣

如果你係上帝或造物主, 你會點做?
可以做既當然係懲罰呢班反戰爭既崎型左膠或白人
修改共產黨同伊斯蘭原本設定, 改成極具侵略性同有極強既繁殖能力
要呢班崎型左膠或白人做出抉擇
如果繼續反戰爭或搵藉口保護呢堆劣幣, 淘汰既就會係呢班崎型左膠或白人, 係以劣幣擴張侵略同換血既方式淘汰!

有冇諗過冇上帝
再者，如果有佢唔使咁迂迴啦
想邊個死邊個就死
個宇宙咁大
佢又真係會理一個咁細星球上嘅人口問題？

樓主幾時死？幫手減輕地球負擔

想邊個死就整死邊個, 等同直接插手干預, 親手破壞地球自然發展
而家只係改一改劣幣設定, 就可以迫到良幣做決定, 上帝/造物主係冇直接插手
最後地球發展成點都係由地球人一手造成

你地睇返各國歷史, 人類跟本一直都有戰爭, KEEP住控制地球人口
如果地球真係冇撚晒戰爭既話, 你地有冇諗過地球會變成點?

但偏偏依兩個極權主張生好多喎
白人反而生得少

上帝派咗唔少先知落嚟
其中一個先知冒認係佢個仔
仲要走去逼害最後一個先知

樓主有無諗過自己係 on9 仔?

生育率低係因為女性開始接受教育。